有冇試過隻手指仲未掂到個電話mon 就已經當你㩒左？

有 氣功嚟

你條友 唔好喺度派膠 認真架
btw 上次結衣post已經比你跣左一獲

有

I wonder why I wonder how I wonder where they are